港姐初選係嚴重違反國家政權（即共產黨）

落閘放狗咬

全世界，只有中國皇帝唔駛初選